朋友們都結婚去了

最近好多朋友結婚/求婚成功，但自己就被分手
聽到依首歌喊到收唔到聲
付出又點，就哂佢又點
一句唔中意就可以收哂皮
中意人真係好攰

做乜要就人?

Yes
其他既要番工
各有家室

成日幻想佢地手足係身邊

How old are you